點解啲女咁鍾意打鳩我手臂

仲要大大力嗰隻

打人唔撚洗本咁
痛架戇鳩

有無一拳打返佢？

唔敢

想乘機摸吓你有無muscle

鍾意你想引你注意（應該係

大大力打返佢個波報仇

係咁抽水

😳

我成日打我條仔手臂
因為佢真係好嬲打
不過未至少大大力拍落去

未至於

放閃行開啲啦😒

呢個應該先係真正原因

觀察過d女仔點樣去flirt男仔，你可能有機